聽媽咪麵買tesla ，輸到仆街

唉

吓？

樓豬叫老母麵祝福
笑到仆街

喂同自殺冇分別喎

不可試探麵, 你的神

做對家 沽空

你已經係5位數既會員啦喔
咁唔識規矩既

訓撚醒未呀
唔識操作唔好買啦

死亡之吻

On9佢出名燈撚到，你都仲要同佢一條船

樓主識玩